究竟呢啲一點點係咩黎

屋企啲野一時時會出現呢啲黃黃地既一點點 但又唔知咩黎
係咪某昆蟲既排泄物？
有冇巴絲打指點一下迷津

蟲蛋 慘了

留一粒放喺個盒到，睇下過幾日會有啲咩

隻耳牛唔撚駛要了

但係抹得走架喎
抹完係啡啡地色

應該唔會係蟲卵掛

蟲蛋你㩒爆佢緊係一pat野啦

扁架喎，一片片咁
我上網睇壁虎蛋係一粒粒架喎